點解登膠唔買Alfa Romeo

giulia
giulietta
都係好車

揸部Giulietta點都型過C仔 A4 318

Soul and passion

利： Alfa Romeo

淨係外型設計己經赢晒

Giulietta的設計師是Lorenzo Ramaciotti，他之前任職於知名的Pininfarina汽車設計室，目前是Fiat Chrysler集團的Head of Design。他的作品包括了Ferrari的360 Modena、F430、456 GT、550 Maranello，以及612 Scaglietti等等，全是極品。選擇Giulietta，光買設計就值回一半價錢。

手腳愛車

現實問題，代理都無買轆葛
有咩頭暈身㷫比邊個整

利申：我都覺得Alfa Romeo靚仔

太古冇得維修？
我揸左5年冇嘢整過

手手腳腳 自稱自已換左車
渣緊部會漏油 爆油封的寶馬

Giulietta好柒Fiat 500都好過佢
係香港Alfa得giulia qv同4c 買得過

召喚手手、腳腳、手腳巴打

因為係連燈煩膠專用座駕